張衞健今年會唔會拎視帝呢？

無線特登將依套放係台慶後先播，就係唔想俾張偉健拎視帝

可能會好似子華咁

黃子華